海棉彈係以軍平時用黎對付巴勒斯坦人嘅武器

屌 以軍咁無人性 細路都射